世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel？

死la 美國開始黎料
香港會唔會有事呢？